「突發」黨鐵現已不停屯門站 三點再停元朗站

出面大把post

手足入左屯門要點諗去元朗靜坐同離開

成條執柒左佢